商人涉冒警騙少女口交 今提堂不准保釋

27歲生果進出口商人今年8月在交友網站認識14歲少女，其後少女透露男友在沙田區犯事被捕，商人涉自稱沙田警區高級督察，訛稱可以幫助少女，繼而帶少女到時鐘酒店要求少女替他口交，最終事件曝光。涉案商人被控冒充公職人員及非禮兩罪，案件今於西九龍裁判法院提堂，並押後至周三（11日）再訊，以待進行認人手續。主任裁判官羅德泉拒絕被告保釋申請，還柙候訊。

伙記

有人唔扮扮狗係咩玩法

走apple水貨 = 生果進出口商人

當條女on9 咩
比條撚人含

網上賣波鞋果種商人？正職係狗？

藍天使慣左口藝

喑號：自己人

正正經考入去做狗咪無事囉

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

[Tg] 放低TG就會有人搵? (100)

[tg] 放低tg就會有人搵？(100)

係咪姓邱名班竟

商人涉自稱沙田警區高級督察
識得扮督察唔係扮啲冇柴一柴都唔算蠢

咁即係有冇含到

其實係詐騙定係恐嚇？

真狗做開教埋D朋友

個女仔咁都肯
分分鐘大把手足比人拉左要女朋友出黎咁做

最大罪係冒認
毅字頭可以隨便認架咩
唔斬手斬腳都偷笑啦

幫助佢d咩

阿蛇而家唔方便出示pass屎！ 你含完我咪放你條仔囉！

藍天使幫錯人服務
請廣傳比咁多位一直為大家服務既藍天使
藍天使出身出力服務大家而加比人呃

佢錯在唔係真警察

希望其他手足唔好咁撚傻聽D狗9up
你只會比佢地傷害多一次

你點會信敵人講既野, 不論係唔係冒警都好
真係想幫你既又點撚會咁做

14 歲妹妹

咁睇
個小妹妹真係好愛佢條仔

點知原來條仔都未含過